{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153979?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 호텔즈 더 스프라지르 서울 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 チェックインおよびチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに含まれています。 駐車は不可能であり、追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンの費用がかかります。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 BSTレストランは地下1階に位置しており、営業時間は07:00から10:00までで、入場は09:30まで可能です。 朝食料金は19,800ウォンで、4歳から13歳までは9,900ウォン、3歳以下は無料です。 朝食はバイキング形式で提供され、無料Wi-Fiも提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の際にご利用案内を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間と場所を教えてください。",
            "answer": "BSTレストランは地下1階に位置しており、営業時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は19,800ウォンで、4歳から13歳までは9,900ウォン、3歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供形式はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばよいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に何か案内を受けることがありますか？",
            "answer": "入室の際にご利用案内を提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 334
    }
}